4月10日和氣生財區

祝各位贏大錢 唔好jer人 唔好gel頭 唔好幫人gel
兩邊都有人買架 咪撚gel
番黎吹水同下次唔好喇👍🏿

又係我

我

訓前留名

樓下是g

要贏錢了1001

樓下派我

男人做唔做得g

頂...

做duck

梅赫倫

duck

freeeze las c

無張含巴咁靚仔

me sleep bye

公主爛賭😂😂

因為受過傷

KV Mechelen

好想笑😂

😕

專一啲啦

好專一

psg 39mins 8c

呢d先係踢波

各位晚安
祝羊

Napoli無c 針

梅赫倫 yeah

1:0

拉斯同貝迪斯各入一球 多謝合作

貝迪斯請入多球

Las 2:0

拉斯keep going

絕殺叫好耐

Napoli 2:0

原來90mins入
巴打有運

Thanks
都係鍾意屌下冷門波多d

紅牛落得咁勁

拉斯大波串拿波fg cashed

小事la👅

抄我？

3:0 las

吹牙，有版權咩？

仲未訓

屌 突然又出現

Kaki唔比我瞓，好癡纏

你兩個結婚啦

女王權

我係蝗上😅

咪亂講🙄

有異性矛人性

我瞞結婚了😳

清算埋你
基佬扮直男

Agger...盧狗

屌過樓主屎忽都叫gay🙄

聽日遲到等俾師父通啦你

唉。。jump

成班人妖

岩
我都覺得盧b有陣gay味

請psg金剛立即刷埋果隻角

訓哂？

西床係咪又呃錢

Psg快手刷埋

Psg 半9全10 ？

恭喜拉斯角細朋友
半6全8

拿波里 cashed

Napoli直係好癲

樓G好波！

11c未

有角未

刷啦屌

紅牛cup佢

刷多隻啦屌

角呀屌你老母

一隻都唔俾埋

-1 快啦屌

比多隻角啦仆街

唉屌你老母

無錢買紅牛係好事定壞事

世界級停c

我都無

巴黎比多隻角好wor

最後輸就好事
贏就壞事

巴黎咁玩大家?

冰左半個鐘

屌

終於有

馬會

11c

嚇死

瞓得 屌你老母 最後先刷

恭喜大家
紅牛cup佢

屌 係要玩到90分鐘先有
岩岩上左天台了

贏埋都唔夠錢買心藥 癡線

回血了

終於11c

係要叫你先有既
係要嚇大家既

落番黎未

返左入屋繼續度波了

半場咁撚多都hold角
Feel到角球個種假

西床今場應該正氣返啲

想小試半大全大

西床主勝終極收息

西床全大應該ok

拿玻里角細，叫左你地買大

翻訓先

點解你又未訓

紅牛未cup 擔心緊

嘻

基爾梅斯fake goall 西床朋友安心了

買左大

狗會cashed屌你老母

紅牛咁都輸真係唔識賭

盧 科羅盤ok嗎

唔識買

追數

下盤

切忌心急啊

別氣餒啊盧

輸埋跳樓
深思熟慮先出手

廢up一下睇睇事後中唔中
肯薩斯體育會全場角球總數：6-7

河床入2球好嗎

基爾梅斯應該會紅一件

角大

1:0
俾多2粒

出年先goal啦 咁遲

起身溫書

豬死了
潛了

咁早

正氣喎河床

真係有兩粒

雷加咁都比人反杯

針

得返200

美職重未開波？

豬死要返工

起身番工啦

嗨
白卡華 你又黎入錢阿？

一齊考math

iktf

輕鬆啦

加油

西西咁早

你又咁早

返工
入緊東涌

返咩
我遲下都可能返東涌

地盤撚又要番工比人撚

炒散咋
日日入東涌真係咪搞我
成個半鐘車程

諗住過排考綠卡

Me下星期都做地盤撚
搵左咁耐工都無回音

東涌真係好撚遠 on99 山卡啦地方

same road

你做文員定落工地做

一諗起復活節四日元朗返工又係想死

好似落工地

地盤西
同班牙叔一齊開工

搵唔到工係咁
但1日都有1k

咁好做？
求介紹不過我綠卡都未考

同班阿叔一齊屌澳職

返東涌阿屌

地盤真係辛苦錢黎
等你包膠

考數學 大災難 上年得3

然左甘多
3夠入u啦

ky 9.5凍過水？

唉 巧驚驚

輕鬆喎 其實數真係唔係好難

我原本1底
靠sl個一個月衝上3

上年得5

向前看
張恆你去東涌翻咩工

19炒散
學校helper

諗諗下其實好溫馨
開考前係波po同人吹水

張恆仲讀緊書 ？

-.-讀緊u牙

淡定有錢淨

Final year未

未 幼幼

加油呀考dse既手足

原來張恆咁細個

好想食星洲米
但冇蚊只能夠食m記二手薯條

學校helper幫手收卷？

感謝

法國個po七成人都以為我係老餅

打爆hkeaa

我去小學做
有event

屠考評局了

屠考評局

童年回憶

祝羊

做左之後變到好憎𡃁仔

要有愛心 幾時派我

我-20k-.-
係都你派我先

經驗老餅

希望考完之後見到科羅追和

做邊行？

咩經驗先

考個死人綠卡好易 唔洗聽 訓教都得 係要你玩足一日電話 好辛苦

邊度報？

睇黎 我同你同年

我幫你搵

有無手足買左0700同0715呀

tks bb

乜張恆你唔係已經阿叔年紀咩

今日番9 好眼訓

今日dse既加油

dse既同學仔加油

dllm

715 買左9.5s

恆叔

Same 以為得我一個買左
小保加咪撚再刷

輸左2k，無乜感覺

早晨 拿玻 正氣 考數既巴/絲打今日 cup考評局

早wor詠巴

700明明冇郁水都開唔出 點解既

Cup完考評局再cup狗會

半1

兩邊都cup哂 咁就大家都發財

已經等到7.5足水先入 入完先半1 屌咩

莊家都未必估得中

入波啦科羅

-5c 主客連多幾角

詠巴準呀要
訓身跟左你

人在風暴中
無奈的打轉

詠巴反cup未

又改返名啦恆巴

戒賭五日 星期五見

望就咁望
今日全日食乜就睇佢

早安詠巴

小保加2:0
Please hot pot thanks

急流請和波

乜又係你啊華西

賽前有無郁？

G chi了

咁我買6.5

終於唔係入錢

回左0.03

9.5s 1.65->1.68

g持

肯刷c刷多4c ok?

美職比啲c黎得唔得 阿甲就散下步

客入返球比我走盤啦

2隊波都柒

原來我係買左墨超 祝阿甲邊爐邊爐

咁熱既今日

哇...我條4x4

Cfu

中午仲熱呀 差唔多30度呀

紅左特別勁 帕卡上阿

400上5000是夢？

點解依家叫邊爐

［多圖］胡師傅後入學員

肯刷c 我求你比又多3隻c我

尋晚賭到失哂智 1k1k咁買

我都輸好多

help me

我都係

肯刷c 兩隻唔該拍硬檔 一世球迷

祝大家羊多d

沙士菲1:2

小保加依家幾c？

紅左特別勁

肯刷c 兩隻！

1:3

好彩BOCA夠正氣..

肯刷c 兩隻

肯刷c正氣但帕丘卡唔夠正氣 串埋左佢地

好肚痛

肯刷c入咁多我求你比多兩角

屌你老母角呀 7.5b 針

快手落底連兩角啦客隊屌你老母 洗唔洗教呀

柯!

而家贏波唔洗刷角牙屌你老母

第一次睇
贏波唔洗刷牙

30 cashed

肯刷c最後一角 我真係求你

總結尋日成績 羊左60蚊

8c

我仲差3球c

唔俾俾假希望我9c完

屌你老豆 肯刷c 7.5 cashed

6.5s cashed

小保加9.5s cashed
Thanks ky

今日下午無球賭
點捱

幫ky 叫埋果兩隻

肯刷c -2c

3:1

ky 肯刷c -2

sorry ky幫唔到你

Btw ky幾時出咗小保东
加架？

比埋全格詠巴

詠巴好波
今日食飽佢

考數嘅巴打小心
冇做數幾年，連教人做因式分解都做錯

岩岩訓醒跟唔到

差不多滿水見到你出8.5s
未訓醒自己諗唔掂
旨意晒你

跟唔到你大波添
掛住係地鐵訓

想知點睇

400上5000
應該點買法先上到？
推4口？定平注

support呀詠b尋晚中度受傷

我咪問緊大細

iPhone買唔到波 天要亡我

沒有波 怎去屠馬會

時間過得很慢

起身9 up la

又係你呀 華西

樓上樓下on9

如何掉眼淚 欲哭找不到根據

Me

反彈

可以羊的話 不會豬

可以勝的話 不退縮

11 16 上盤 唔中我切

9up盧去左邊

琴日意甲出4中3 輸大注廢撚一千
中番ac -1串羅馬盤
900拿玻里盤 500w
但輸番安德列治盤1000 安德串拿玻里500
明明琴日聽善妹講拿玻里串彭馬斯 買錯盤串左貝迪斯500
玩左成日輸小小

起身收錢

點解咁on9成日買錯波

樓主無買錯我地就收錢了

拿玻串彭馬斯呀

唉 早知留多5分鐘 可以串埋拉斯

飲少兩杯咪唔會買錯

不過琴晚應該好多巴打執錢喇喱兩場

無飲了

點解你成日買錯

喱位巴打成功玩留

各位早晨 不想做人

明明話左跟彭馬斯 買完對答案..咦點解下盤2倍幾

做美國佬吧

psg 岩岩好

好彩佢買psg角大

今個星期跟ky買c 10/10

好彩佢無買錯

嗨白咭仔

正常番一半

Hey hon 成日爆seed

得番100蚊又要起過機

安德列治點解一球都無

又返工，又上水推post

起身收左3x1 大家早

發覺手足沉迷單雙，回頭是岸

唉 輸死左

玩左一個星期冇輸冇贏

+1

見到水位 ok 就

做管工比人撚到仆街

唔係撚人架咩

的確水位好味，但玩盤更易

我法國我係每次300 300過錢玩 輸到差唔多900果陣 就會中一中上番一千

發覺自己痴左線，輸幾k 一d都唔肉痛
以前輸500都想死

唔洗輸 免費娛樂

對比起幾時先

咁快睇馬

決定了 搵份倉好了

所以今日又要過300了

做倉好辛苦

我成日都跟唔到

留力踢歐霸 好似係

係 以前返parttime仲迫你學揸果d車

今日都係唔賭 冇隊識

咁爽？我剩係死搬爛搬

唧車 我已經識

收到流巴

唧車定剷車啊

學生要靚時間工得倉

兩樣都識

早一個月 唔知咩事

9？

輸撚到想死 完場爆一角 戶口得返90

剷車唔係要牌咩

一起身又豬幾百 戒賭了[black]直至今晚10點[/black]

重心一場

07/04
Frankfurt win
LA [-0.5/-1]
Central 10.5s
08/04
Empoli [-0.5/-1]
Espanyol 9.5s
ATM +1
09/04
AC 10.5
Twente +1
Velez 9.5s

始終差d
btw PSG 10.5
恭喜角球雨中3x1

追番咪得

我輸淨90 之前贏果啲比返曬狗會 唔撚想生存

[black]黑字[/black]

琴日李城重傷 9.5s 10.5 入錢跳船既9.5爆左

唔記得左買

點撚解雷加完場前都要刷角

太規則了

雷加走去刷8c真係茅計

我都想中

輸撚死我

今日番工 有排先放 大家羊多啲

凌晨先有得賭

3個有1個會無，有人巡會有人打黎即刻落車

agger

有賭本了

原來今晚咁多亞冠 不了

屌拉斯仲要炒4:1先dup春

一定不賭亞假

亞假真係要skip

買妓[black]對家[/black]
可上樓

比上家當狗咁撚

琴晚李城10.5輸左400蚊
今日決定射波係屋企打機

水晶 要諗一諗先

大家今星要忍忍手 亞冠 澳假 日聯盃

145是有根據的

日假澳假都仲可一戰亞假真係唔得 奶過幾穫

睇下忍唔忍到手

係

重注入第一場亞冠角大 [black]10$[/black]

勁🌸

做牛lu大家9up得開心d
btw 樓上樓下得cashed out冇入錢
自己食晏去入錢玩過

同路

你個名

到時可能又玩10蚊角

你發埋我過份

豬左d 冇錢同悠亞合體住

法國呢個po冇乜正皮
頭五十正皮贏大錢

無人9up 既

ok

我盧呢？

abc係我係我

訓得果3個幾鐘

me2
返學？

贏波

輸緊1600

係 今朝要test 早左起身溫書
琴晚掛住睇愛記

收錢 聽講場角大贏得好驚險

可惜樓g買錯左畢仔

我復活了

仲未病好

又話病好

樓下on9

我呀

又變差
塞到仆街又咳又盛
驚陣間嚇親巴打

都未好哂 又轉差

樓上健健康康

我冇咁易嚇親

樓下開心返

我身體健康

thanks

我只想身體健康

新人報到 祝大家贏大錢

樓下綠字一星期

走啦

Thanks

做咩要趕人走
新人得罪你

同我爭住同大蛇含

呢度只會唔歡迎gel頭撚，jer人同伸手黨，唔會唔歡迎新人除非係唔跟規矩嘅新人

今日重新上路 出返一兩場感情水響度
有無g持牙

善妹 我地係命運共同體 羊了

今日生日 希望追到數

究竟 過關成功的之味是怎樣

尋晚跟左樓G拿玻里，追返尋日愛華頓條角數

快樂

恭喜巴打復活

生日快樂

著住條紅底橫買波

生日快樂🎂 祝你身體健康

生日快樂 生日好旺架

Lihkg有愛
今日fb wts冇響過
多謝各位巴打

Fb無寫日期？

喱幾個月 球探響既次數多過wtsapp

生日快樂 希望你今日開開心心

生日屠狗會

生日快樂 多啲黎吹水賭波

今晚生日完之前出場亞冠水睇下旺唔旺

琴晚allin咗 今日重新出發

咁多位巴打係咩年齡層，小弟已經三張野做左叔叔

生日水要跟
btw 凌晨踢咪過左生日

小妹是老處女了

我剛滿月

最早都要10點半

6張

各位果然好誠實

求派 無錢起G

好彩琴晚尾注中左
翻生了
多謝KY,流浮

屌真係ssb角 唉我係咪唔岩賭錢

我都得返200

唔好咁啦 人有三衰六旺

btw盧隻紅牛 唔識賭了

好彩補左飛velez角s
仲有400蚊重新上路

dse妹妹

放低whatsapp no
自然響到你想佢唔響

都好既起碼我冇買都有人中 las半6全8 巴黎半9全11 恭喜各位買左既巴打

琴晚李城後 我感覺到衰運經已行完

啱

半夜叫你起身柯夜尿

有冇人可以話比我聽點解岩岩紅牛會輸？

解釋唔到

我自己睇盤睇唔啱，買左細波

我睇盤覺得拉素會開到大角，都係唔得

將球兒放入對家既次數不及對方多？

翻生了

浮巴今晚有挪超

歐賠係55波 平手盤
只可以話輸運

仲搵緊新聞，尋晚兩場個結果係我意料之外

死基佬

再黎過

挪浮

岩岩20出頭有冇人信

典解今日冇人9up

我12碎

仲有200可以跟大蛇盤起g

我5碎

召集手足一齊清算紅字人妖

幾時帶領我變香港首富

藍字絲打

祝
爛周！

枯萎的賓周 再最後會長回來

今日係重新上路的星期一呀
要做下善事積下福了

feel到要羊錢了

求派

好多學生哥黎投資

佢場場出哂水唔會派

好聽咪投資囉
難聽就

第一個清算你

真絲

做完cd rom了
重新上路...

話左我真絲

要改名了, 不要再乞丐

支持

琴晚跟左個巴打3x1 收左一千

有無咁多女人賭錢呀

要追數了

我就是啦

已經mark左幾個跟水名單

多謝ky同流浮果兩場

自己度啦

今晚好多亞假波, 手足切勿爛賭

唔識度

假設你真係女仔，你會唔會同身邊朋友講你賭錢

女仔唔準賭錢

小妹都係

俾但好少玩波馬，麻雀多

男仔都會既
八婆frd就不了

是咪派 🤤

400上5000
1，歷基

盧b

一陣有test
求fail
留番啲運今晚羊錢

400上5000平注上係咪要好耐

今晚羊

緊係要pass又要羊啦

之前唔係有位巴打走去join左果啲幾百上幾十萬咩 佢結果點

你咪試下囉

一個月保證上到啦

1k->10k->6k
兩日既事
均注$1000
可以參考下

want jump

3k>20k>0
均注$1000
最後allin 呢個都可以參考下

玩留

幾日既事

allin左咩

一曰

自己度完唔敢買
伊巴就係例子

李斯特城果場

25k > 0
均注 1000/2000
三日既事
可以參考下

同船

我想針 你可不可以暫時伴我睡

10.5 唔係盤

你地玩過關定單頭?
我全單頭慢慢玩

狗會我大把錢同你磨呀 屌你老母

我其實都講過話歐霸之前要追切爾達對家, 但係尋日太多波唔記得左, 如果唔係都會拎呢場推多口

單頭 通常 fg ng 全球大最好揾

盧盧冷靜

單頭慢慢玩到終於本多了

已經allin左60$落條2x1

盧b我想含撚, 收300蚊only

X城系列Xx紅牛系列全部都係垃圾

挽留

含撚都冇味

成日都上到1千又跌番落去四五百 來來回回咁

想回到過去

下次再搵睇岩既贏番

水晶宮你今晚唔好好似車個場大發神威呀

有錢起機 我一定雙倍奉還比狗會

支持 一齊

下次cashed out左先再玩，永遠唔攞就純粹數字遊戲

0->-2000>-4500->-2000
2個月 平注

免費娛樂

太保守啦 一野轟落去啦

賭波真開心

聽流巴自言自語最過癮

見到流巴真開心

一蚊都冇想跟都跟唔到

頭先見完巴打

尋晚睇波睇到夜一夜, 夜晚先要開工, 賭波真開心啊

祝想贏就贏

hi all
想問下有冇手足知道今日邊間u ap ？？？

公主放電話

今晚都係平頭買盤算, 買一兩個就夠

流巴開完工收兩份錢最開心

fucking u

一日未cash out一日都未真係贏錢

公主真人原來咁矮

公主切勿被錢蒙蔽雙眼, 做番正常既公主啦

咩叫cash out?

同問

只係識crashed 同 cash in

Gu

要我了

多謝你

Gchi詠巴

想跟詠巴

詠仔走數，又話派我

我都輸哂，派唔到比美國佬

大婆成日mon高登

講笑😂就算乞到都冇22了🚬🚬😔

難道我可以扭轉宿命贏馬會一世

誰人待我好 待我差 太清楚

想贏人嗎？先要贏馬會

天命 誰能扭轉運程

你地d對話笑死我

難弟先jump一步了88😭😭😭

球我會自己度

例如呢

條女

又無話唔跟得

😒

馬會篡改劇情

點解詠巴追數會咁易就追到
詠巴你之前燈水時係咪真係買反手？

尋日hku嘛
想知今日
好重要pls help

好多wo
今朝經濟學家話唔睇醫生啦, 慳番d輸俾馬會
已經笑死我

別高興 別以爲叫盧根
盤路千世都會依你來營造

有幾千本金好易追

space?

下一世 叫盧sir做始祖
別要賭 馬會最高

我老闆真的好幽默😄✌

help u googled

認真 呢排研究左一個theory 大家見到要避or買

real？？？

omg

中午食包，留返屠狗會

西面包😄✌

冇人想知 今晚私食算 試完再同大家講

求你快點測試

請講😊

求你了

勁

🌸

考完數學了

勁
勁
勁
勁

今晚試埋先 其實mark左好耐
暫時睇中
柏斯
艾法特
阿爾華達
希杭
山度士
5中4既話(連走全盤)話比大家知

1800上3200依下其實追緊數岩唔岩推
平注追真心好難，3中2都汁唔返一注錢

好掛住幸運星cda

可以win的話不會lose

我熱個日留力咋

屌佢老母 洗唔洗座座都做個板房比班大哥睇啊
識畫圖 唔識想像

其實最緊要係忍手 唔好場場買 少啲過關

拜淫讓我皇半一

岩

樓g係咪痴左線

樓g on99

難得有贏又要再輸過

系

Leicester +1.5/+2
送錢

今晚信多次希杭

樓下單丸

戒角喇手足

健身健心

樓下三丸

樓上自含

又夾 好開心咩

樓上今晚贏10k

多謝

樓下無jer

樓下比盧屌

me

不了

屌你老母安德烈治

巴塞隆拿[0] 有今生, 無來世

樓下身體健康

反彈^^

四十多碼, 右腳腳面拉弓

可以hea的話 不會郁
好撚熱呀屌！！！

但係又驚巴塞病發作

呢隊波真係好食屎狗
利申 鍾意巴

用愛呼堅啦

盧係咪屌我

對住假波祖, 其實應該可以贏
但係睇埋個賠率, 好似唔太支持巴塞

哦，原來你係gay嘅，今晚唔好搵我

盧根抬不起頭

神奇 頂級 超卓

小妹決定每日出一條3x4 算
戒賭了

伊妹

巴塞開平手盤, 仲唔係神奇 頂級 超卓?

要跟了

不了 今晚會反底

留低陪我玩

輸到樓主都唔認得 爽死了

我要我要我要健康

工程狗?

舉高隻手

頭場似角細

我中一嘅惡夢唔好唱

Money走得太快就像步步友
不能承受我已户口冇錢

今日十二點又要交份功課 希望十二點半前度好波

個盤咁撚鬼既
真馬受讓半人
拜狗讓得起咩

讓唔起

拜狗主場戰力x2

金晚入廿k

咁少

黑社會

入落我度？

我入

要mark底了

wantg

臨訓真係唔好買波
買完心掛掛

allin咗冇哂 想返本

好攰
一早起身mon住場美職角球
搵唔到靚位入

望盧大蛇龔大蛇救我出苦海

希望跟喜欣推返高啲

今朝美職 嚇死寶寶

琴晚三點訓 五點幾起一起身見到那不勒斯贏波就開心 點知見到買錯左場背迪斯輸波即刻訓唔到 係到鬧左三分鐘自己先訓番 今朝好攰

小妹本身160 上推到變165

賭到咁大壓力

來回地獄又折返

你又真係.....

抵死嘅
1.03馬會會爆廠

小妹本身C 上推到變E

禾巧5kai針

我成日半夜會起身睇下爆左post未
跟住訓訓下又會醒黎睇賽果 所以想戒凌晨三點後啲波
但凌晨三點後啲波又幾好賭 例如波圖 psg....啲-2 幾穩

樓主你真係好大壓力

1.07 醉左唔計
番到屋企果晚跟ky已經番本 再唔小心買左2000波圖-2 執番身彩

我想快啲讀埋書咋 半工讀好攰

少少病態上癮！要注意

想知霉西仲有冇上水

原來係咁樣保持每個post都係你開

btw我上次買摩哥-2偏偏唔中

喱排忙忙地 又唔想飲咁多酒咪賭下波

我都有呢d症狀
除左開post之外....

樓主我愛你

真係會自己醒黎睇賽果, 輸左又會唔安落, 我今朝早5點左右好似都醒左睇下條過關有無中

由post1開到而家了 之前去旅行開定

咁樣咪好辛苦 係自己醒定點

自己醒

I know that feel

haha 不過就算唔賭波我個人本身都訓得好差

除非無買波

5點扎醒見到80 min爭一個c就爆 爽

爭半年 last sem

-2k數 黑起上嚟買咩都輸 他日必定反cup你馬會

買完過關都係一覺訓醒

跟住會訓唔番

其實
樓g見多波嘅話半夜開定4,5個咪得
高峰時都未試過一晚爆兩個post

90分鐘先達陣dklm

大家都-5000

-200

又要課金了 牙盧又來入錢牙

入幾多牙盧

-1600

✌🏻️👌🏻

20k

#896 on9

#897 派我

嗯嗯嗯

自派

#908派我

#905 自含

牙盧幾時接受我挑戰

友誼賽

牙盧養老了

樓下幫我派

夜D番黎, 一定要忍手唔好玩亞假

樓上派我20k

樓下 on9

樓上派我

樓豬係臭雞 不服來辯

屌你老母

樓主係男人 做唔到臭雞

黑單哥同小霉大戰成點

樓下羊大錢 派一半俾我

霉西收左山啦
應該潛

兩日

邊個黎？

屌打

想死 唔記得in scholarship
冇左10k

tg group未關

今日差少少客死異鄉，以後會珍惜生命

係咪我地識那位

黑單蛇

個個係到拜黎拜去 唔講以為今日清明

hi cfu

\|/

20k一日無曬 個人覺得輕飄飄

其實琴日想出a米讓主 不過無時間 自己都無買

哇24700 自己入20000？

好耐無贏過錢 唔記得咩感覺

琴日跟樓主同kaki賭畜牲贏左d以為可以追返個本 點知夜晚輸剩200

Keep diving bye

兩條8x1

quit post

why

講緊我

多謝你賞錫個大名俾我

u are so

想join呢到

黑單

私食

messi

這是一件好事，我的朋友都在想你了？我們的生活品質並非一帆帆的是自己想太多是你所做的努力就一定得、在乎了⋯⋯在意義賣價值千金一天

霉西足球心水分享:
兩場唔中哂我即刻收檔！

在野黨部部電影嗎⋯⋯在乎了⋯⋯但在美國國會及政府民望數字還、在乎了、在乎了！你自己在做什麼的時候也沒！你有機會可以到現場才知受影響！你自己在做什麼的時候也沒！你有機會可以到現場才知受歡迎的程度了

洗澡王同流浮tg cfu 啦

串啲咩

樓下Sb

盧派我？
我地襟兄分

忍唔到笑

屌你老味

?

樓下大笨蛋

搶1001先，未搶過

...

sb

屌 叫你派就派啦

搶唔到就贏錢

樓下無女

個channel執左未？

樓g又冇開post

🙄？

搶到就輸

好

1001會羊大錢

樓下有女

咩叫sb？

樓下cow我

傻逼

搶

1001